#/***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM 
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2012
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp. 
# ************************************************************************/

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-02-24 09:12+Central Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: SPSSINC_TURF.py:62
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: SPSSINC_TURF.py:65
msgid "Threshold value must be between 0 and 100"
msgstr "한계치 값은 0과 100 사이여야 합니다."

#: SPSSINC_TURF.py:67
msgid "Invalid value for the minimum for the Maximum Group Size tables"
msgstr "최대 그룹 크기 표에 대한 최소값이 유효하지 않음"

#: SPSSINC_TURF.py:79
msgid "TURF analysis"
msgstr "TURF 분석"

#: SPSSINC_TURF.py:149
msgid "Analysis stopped.  All variables have a positive count below the threshold of %s positive responses."
msgstr "분석이 중지되었습니다.  모든 변수의 양의 빈도가 %s 양의 응답의 한계치보다 작습니다."

#: SPSSINC_TURF.py:154
msgid "Set unions to be calculated"
msgstr "계산할 합집합 설정"

#: SPSSINC_TURF.py:158
msgid "Analysis stopped because the required set union operations would exceed the specified limit"
msgstr "필요한 합집합 설정 작업이 지정된 제한을 초과하므로 분석이 중지되었습니다."

#: SPSSINC_TURF.py:178
msgid "Maximum Group Size: %s.  Reach and Frequency."
msgstr "최대 그룹 크기: %s.  범위 및 빈도."

#: SPSSINC_TURF.py:180 SPSSINC_TURF.py:220
#: SPSSINC_TURF.py:410
msgid "Cycle: %s"
msgstr "순환: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:181
msgid "Variables: "
msgstr "변수: "

#: SPSSINC_TURF.py:182 SPSSINC_TURF.py:221
msgid "Variables"
msgstr "변수"

#: SPSSINC_TURF.py:183 SPSSINC_TURF.py:222
msgid "Statistics"
msgstr "통계량"

#: SPSSINC_TURF.py:184 SPSSINC_TURF.py:223
msgid "Reach"
msgstr "범위"

#: SPSSINC_TURF.py:185 SPSSINC_TURF.py:224
#: SPSSINC_TURF.py:363
msgid "Pct of Cases"
msgstr "케이스의 백분율"

#: SPSSINC_TURF.py:186 SPSSINC_TURF.py:225
msgid "Frequency"
msgstr "도수"

#: SPSSINC_TURF.py:187 SPSSINC_TURF.py:226
#: SPSSINC_TURF.py:364
msgid "Pct of Responses"
msgstr "응답의 백분율"

#: SPSSINC_TURF.py:189
msgid "Mean Importance of Positive Responses"
msgstr "양의 응답의 평균 중요도"

#: SPSSINC_TURF.py:190
msgid "Total Importance of Positive Responses"
msgstr "양의 응답의 총 중요도"

#: SPSSINC_TURF.py:213
msgid "Sets of variables analyzed (unions plus one-variable sets)"
msgstr "분석할 변수의 집합(합집합과 단일 변수 집합)"

#: SPSSINC_TURF.py:219
msgid "Best Reach and Frequency by Group Size"
msgstr "그룹 크기별 최대 범위 및 빈도"

#: SPSSINC_TURF.py:223 SPSSINC_TURF.py:360
msgid "Group Size"
msgstr "집단 크기"

#: SPSSINC_TURF.py:269
msgid "An importance weight is missing or not numeric.  Variable: %s"
msgstr "중요도 가중값이 없거나 숫자가 아닙니다.  변수: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:271
msgid "An importance weight was specified for a variable not in the analysis: %s"
msgstr "중요도 가중값이 분석에 없는 변수에 지정됨: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:274
msgid "Some variables were not assigned an importance weight: %s"
msgstr "일부 변수가 중요도 가중값에 할당되지 않음: %s"

#: SPSSINC_TURF.py:319 SPSSINC_TURF.py:328
msgid "Importance Weights"
msgstr "중요도 가중값"

#: SPSSINC_TURF.py:327
msgid "Variable"
msgstr "변수"

#: SPSSINC_TURF.py:361
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

#: SPSSINC_TURF.py:362
msgid "Reach and Frequency by Group Size"
msgstr "그룹 크기별 범위 및 빈도"

#: SPSSINC_TURF.py:782
msgid "---"
msgstr "---"

#: SPSSINC_TURF.py:837
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

